[如果我係老共]我一定要佢地做真正烈士....！！

為蟈家犧牲成就超大政治益處，抵過乜啦屌！！！

鳩吹FF！！！！！